你地等一個人等到最心淡係發生咩事？

係講physically 嘅等

記得有一年個情人節
我Ex 當時話會接我落堂然後去食飯
我落堂之後打電話比佢
完全無人聽
打比佢幾個鍾都完全無人聽，之後熄埋電話..
我就係間starbucks 等咗佢三個鍾，8pm等到11pm

之後我見到佢前女友post 咗IG 同佢嘅合照
雖然無佢個樣 但我認得佢件衫
唯有自己死死氣番屋企

最後佢凌晨先打比我話Sorry屋企人有嘢要佢幫手

好賤

之後佢話 佢屋企人仲好衰 自己搭車走咗先
掉低佢一個人係XX番屋企（某地區）
但佢又唔記得 佢話過我知佢之前女朋友就係住XX

真係你講大話唔緊要
你真係以為我會信先好笑

最後點?

你指段感情？
佢最後同我講話佢同佢ex復合咗
問我有無興趣轉做SP
我當時拒絕
但佢之後仲有背住佢女朋友打比我
直情係佢女朋友係房之後佢係廳打比我個隻

而家已經無聯繫

下個更可愛啊絲打

你拒絕完 有冇當場屌柒佢
呢d賤人唔屌唔得

好撚仆街

我都試過對家話今日唔出街
叫我唔洗拎佢要既野比佢 其實個時我已經帶左出去
咁算啦 夜晚po ig同朋友去慶生

你同佢咩關係啊
真心覺得咁樣好仆街
不如直接講個事好對嚟仲好啦

唔記得啦 我記得我個陣係咁講話好憎佢
佢仲若無其事問我做咩事

好撚賤

唔應該係心淡而係仆街喎

中

好仆街
祝樓主快啲搵返個真心愛自己嘅男朋友

係我心淡

正一仆街嚟

曖昧
覺得自己超似狗
心諗你咁做當我普通朋友都唔係啦屌

我前度同我鬧緊分手
佢一直叫我比機會佢 叫我唔好分手
然後傾傾下 佢同我講要去朋友到玩 夜啲搵我
係等佢搵我既期間 就真正意識到
原來一個人唔愛你 唔在乎你 真係睇得出
只係平時自己比愛蒙蔽左雙眼
到佢搵我時候 我同佢講左一句 唔洗傾了 分手吧
而佢都冇挽留
呢樣先係最心淡

sorry for 1999

下個係比佢更可愛不過都分埋

我呢家都好心淡 想死

係喎
普通朋友都唔會咁
你之後仲有無搵佢

佢做得出呢次
我真係心淡
連話佢我都無點會搵佢
呢啲人真係好仆街 仲要係佢約我先
唔見咪算囉洗唔洗咁

冇挽留先係最心淡

sorry樓主想正皮但係唔小心㩒左負皮 你當睇唔到就ok

佢約你 都好過我啦 佢咁耐都係講 會約遲d約 但一直都冇做到 問佢幾時 講講下冇左件事咁 問佢係咪唔想見 佢又話唔係

一直推都好過約咗之後放飛機

好心痛

佢成日都唔覆電話唔覆message
我腸胃炎 兩日冇食過野
一個女仔夜媽媽去佢屋企樓下等佢
佢最後都冇落嚟睇下我

其實我都懂的
但不想說破

Ok u win

一樣咁賤格 約左放飛機 一直推 都係一樣會令到我地既希望一嘢跌到落谷底咁 望既人咪覺得好玩 從來痛果個 唔係佢地

呢樣我都試過 搭巴士搭一個鐘 去係佢屋企附近 諗住surprice 拎手信比佢 點知佢都冇落嚟 夜媽媽出去 為左見你一陣 其實佢地有冇諗過 一個女仔自己嚟揾你 係附近都唔出 其實果日心都已經碎左

心碎左
但想留返最後一絲尊嚴俾自己
喺屋企崩潰好了

我試過同佢鬧交
又係佢屋企樓下等佢
佢最後都冇落嚟睇下我
話如果落咗嚟，咩咪你講咩我都照做?
你唔好諗住逼到我呀

我試過係佢樓下都唔出

點解大家都咁傻
見到你地同我一樣好心痛
明明知道愛情唔係咁樣

個下真係好心淡
但佢最後仲挽留我
明明只係想有條女陪 唔好咁啦

等咗成個月返嚟同我講分手
雖然嗰個月入面佢做咗好多嘢
令我都幾心淡想分手
但都想等佢返嚟比個機會
睇下大家仲有冇得挽回
點知佢仲快手過我

好似嬲左我
放工去買野食氹番佢
去到樓下等佢 佢話溫書唔見我 要我走
最後等左成個鐘 見到個刻仲要被人鬧...心都淡左

其實同做佢隻狗冇分別
呼之則來揮之則去
已經冇左自己
佢開心最重要
我喺床喊晒佢就算

你最後拒絕左佢？你點講

嘈緊分手嘅時候，一邊周圍搵新對象，一邊打俾我挽留我

自己心軟講復合條件係當日放工過黎搵我，同埋重新追過我

最後放工就話攰返左屋企，我見佢唔過黎，咪我過去搵佢

點知一開Lift門，見到第個男人同佢一齊 著住佢屋企啲底褲，原來過埋夜

都未完，係佢電話到俾我見到同時撩緊6-7條仔

仲有約炮

但我最後都係選擇再原諒再俾機會佢改過

仲問你轉唔轉職做SP 佢真係好撚厚臉皮

可能係覺得我會肯掛

咁佢有無改過

我話唔好話咩你好鍾意我
根本做出嚟都唔係呢回事
到到你有一日遇到你真係愛嘅人你就會明
明咩叫珍惜
我係拒絕咗佢

CLS

抱抱
我都一直覺得 當你真係遇到一個自己深愛嘅人
你會知道要點樣愛錫佢
唔會想佢傷心
愛係本能 唔需要學

話分開一陣睇下暑假見翻會唔會好d
點知等到原來自己一直帽緊都唔知

係第二度讀書 佢返咗去自己國家 但我無返香港
成個暑假都有一直Whatsapp佢 同埋一直都等佢返嚟
但佢都無乜點覆 到佢返嚟前一日佢同我講sorry 改咗機票無話你知
即刻心都淡埋 最後我頂唔順飛咗佢

Long D 真係上機一刻就會覺得打定輸數